啱啱發現左女朋友曾經叫鴨唔戴套

我依加個腦空白曬
唔知同邊個講好
亦都唔知點面對佢好
我覺得佢真係好撚污糟
有冇人可以比啲意見我

感建分

臭閪港女

玩菊花都唔會大肚㗎啦 點解要戴

一開始以爲自己有精神病，一時睇就男朋友，一時睇就女朋友

香港好似得富婆先叫到鴨

笑死